有冇人可以解答下呢種係咩關係

大家都知道對方鐘意自己
白都表埋
但兩個死都唔肯喺埋一齊 因為驚有朝一日會失去對方

問題嚟喇
佢地拖過手又攬過 但又冇一齊
咁呢種係咩關係？
已經唔再係曖昧 又未至於拍拖

如果你真係鐘意一個人 乜真係會甘心咁樣無名無分咩

我覺得人係自私嘅 講到底會諗自己開唔開心先
所以只要雙方都甘心(或者係無所謂)無名無份
真係可以keep住咁樣嘅

不過比我 我就唔甘心啦

因為雙方都未比到信心對方

點為之唔係埋一齊

唔通直係咁樣keep成世咩
佢地冇權吃對方醋 又冇名份 仲辛苦過曖昧嗰時
俾著我都唔會甘心啦

所以我完全唔明白佢地係咩心態

佢地真係好close 亦都好鐘意對方
但就係傾好左唔會係埋一齊
即係代表唔會認對方係男/女朋友

因為冇開始就冇結束喎

咁咪幾好

做哂男女朋友會做嘅野

但名義上又唔係男女朋友

咁咪無責任囉

即係佢嬲你唔洗氹

紀念日唔洗搞

你唔屬於佢 佢又唔屬於你

依啲關係先難得

如果真係超鐘意 認定對方既 怕咩有日會分手之類既野呀 借口黎架姐

咁可能大家本身都係player
只係player有時想搵下soul mate結果大家臭味相投 咪咁有默契咁無名無分 又乜都做齊咁掛

唔夠鍾意 唔想同你一齊 因為可以騎牛搵馬
遇到個好過你既可以話自己單身
但你又會繼續對佢好 享受女朋友既待遇